DCEU d畫面真係好撚正

d畫面配樂

睇哂成條片
雖然zack講故事能力係比較差
但玩畫面真係數一數二
睇完條片先知原來好撚多忍喻 痴撚線
而且玩鏡頭真係靚撚到
最重要係成條片都無ss

判官都有俾人審判嘅一日...

電影呢D野 接手個死肥仔識條毛咩

影評話好易睇得出邊d係由joss補拍既情節

已經有部分流出畫面睇
有鬼佬話好容易睇得出snyder式cgi同avg式cgi